冇自由

失自由